三點式泳衣女拯救擱淺魔鬼魚 被毒尾刺傷

【東網專訊】大嶼山上長沙泳灘發生魔鬼魚傷人事件，下午約4時半，一條魔鬼魚被發現擱淺在近岸位置，數名泳客發現即時上前圍觀，眾泳客不忍魔鬼魚「乾煎」，設法將牠帶回水中，有熱心女泳客用毛巾包手，想將牠推走，惟魔鬼魚疑受驚不斷掙扎，有男泳客見狀即時提醒：「嗰條嘢(魔鬼魚)好毒㗎，會畀佢割傷，好危險㗎！」只見一名身穿三點式泳衣的女泳客仍不放棄作出嘗試，惟魔鬼魚強烈掙扎，嚇得她「啊」一聲尖叫，其後她再伸手嘗試拯救時，魔鬼魚突用其長尾巴向她襲擊。

據目擊者林小姐指，女泳客及後被魔鬼魚的尾部刺中手指，即時用另一隻手按着傷口，與一名女友人走向救生員求助，救生員為她召救護車後，再用工具將魔鬼魚捕獲帶離現場。而受傷的女泳客報稱頭暈不適，由救護車送北大嶼山醫院治理。

點解啲港女可以咁戇鳩？
平時釣魚釣到啲成身刺嘅，諗都唔諗就放生佢。

難怪 好少人知道魔鬼魚有尾刺
而且仲有毒

唔知道或唔識就唔好接近啦

11年前，鱷魚先生Steven Irwin都係被魔鬼魚條刺吉中之後中毒死，點解又要召喚阿寶出嚟

不嬲都話魔鬼魚條尾好危險 人地果個生先都提醒左佢 佢係都要去死

係你無知唔姐 ，大把人家知道魔鬼魚條尾好毒

唔係中毒死
係拮中心臟 流血不止而死

人地提撚左都要去救

之前啲道德撚屌老師上雪山唔救人
唔知呢單點睇呢

喂，屌你老母道德撚出黎啦
唔好同我講唔係人就唔洗救呀

召喚屌你老母道德撚

Yes captain 見識廣博學庫五車全知全能既閣下
不如你答下條刺係條尾邊個位呀鍵盤戰士?
一共有幾多條刺?

召喚屌你老母道德撚